體嘢Eric今晚好能高汁

stretford end一開頭果十幾二十分鐘
唔係曼迷甚至唔係足球迷都可以睇下

再分化就輸架啦屌你老母